真香港醫生

好型

吊消佢個牌都得！

除佢牌好唔好

睇得出佢好愛香港

真香港人